[焦土派全體心聲] 其實中共咁好點解有人反

俾飯民誤導

此post 已完

飯民食撚屎

一定係啦
中共帶領下藏疆漢一家親
六四和平抗爭 冇死過人
大陸發展欣欣向榮
仲冇一帶一路既方針
貿易戰未亮劍都贏哂啦

明明就係，飯民呃鳩人

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何 恐嚇 分化 流言 post

集中營都係想教化穆斯林
華為後門都係為保障自己
撒播病毒都係為左控制地球人口
冇左支共 我地點算

其實逃犯條例對留低嘅人好
諗下啲叻人同有錢人走晒，淨返嗰啲肯定升職加人工
民主唔會保你大富大貴，但係班叻人走咗大富大貴嘅機會肯定多咗

三毛趁啲人走哂開始上水

香港人民萬歲，中國共產黨萬歲

糖街開左路！

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問風沙雨雪(會員#128261)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?